點解我唔開心，我男朋友永遠都唔會氹我

其實佢講一句已經好好
我好快唔會再嬲⋯⋯
但佢都係唔會肯講

永遠同我講電話就眼瞓⋯⋯
但係同啲fd打機就即刻起翻身

可能覺得你唔make sense 咁小事都唔開心 唔識從女性角度諗野

點解你唔直接同佢講？

可能因為太on9

可能都係...已經唔想理我
係咪同佢講黎都無用

講左...佢話我好煩 好大壓力

飛得，下個更美好

因為你哋啲港女成日發埋啲on9皮氣，我d日本妹從來都唔會發脾氣,有都係嬲一陣，係港女先會咁on9嬲成個星期

係咪即係唔重視我？。。。

唔係，係佢唔識做人男朋友

有時覺得真係攰
特別係唔知佢嬲啲乜個陣
問極都唔講，但又要俾你知佢唔開心
唔知點解個心就開始亂估，好驚同慌，然後就開始炆
最後就我都發脾氣，大家都唔開心

究竟係咪我問題

男人打機好正常

佢之前講一句我已經即刻唔嬲...
但今次明明佢甩我底 好語氣講一句都唔係好難...

咁佢唔啱player,飛得

我覺得同一類野 當你講第一次 佢會有心機聽 但不停不停loop 就會覺得好煩 講完又唔聽 又唔識自己解決 安慰黎都冇用

俾心基

但講完佢都無改善 所以咪繼續loop...
係咪以後都唔講...

通常 我會同男朋友講一次
例如叫佢沖左涼先打機
佢唔聽 我會閂左個爐 唔理佢
自己打傳說or做自己野
之後佢就會主動講幾時幾時去做個樣野
sorry 好似講到一舊舊咁
但我覺得男人係唔chur 得
愈chur佢 佢地只會覺得你愈煩

兩個人一齊就係要互相遷就... 你忍受唔到佢咁樣，同時佢亦可能忍緊你某d野
當相處得耐左 對段關係既付出都淡左 自然好多問題浮現 祝你地2個經得起考驗

咁似呀媽既
諗諗下點解從來只有女管男 好少男管女

gay post, 男男戀冇好結果

我都覺得真係唔chur得...
唔理佢 佢反而會搵我...
但係自己有時又忍唔住
成日都唔想咁focus係佢身上
我會搵朋友 但最掛住都係佢。。。
好憎自己咁樣

呢個真 佢成日都話佢唔管我
但話我就會管佢

同條仔講囉 人地撚知你諗乜